邊條on9仔又係龍翔道炒車呀？

屌你老母，我而家唔係反對你炒車呀，但唔好影響到其他人返工呀嘛

有無諗過其他人感受呀？

同埋你邊炒車撚，唔該你炒完就渣開架車屌你老母，放路中間阻9住個地球，好威呀？

特登嘅

小巴反左

算啦，反左渣唔開原諒佢

抵死啦小巴佬 成日當渣賽車每條路都踩到盡
重要搞到封晒3條線幫你清理現場

民事告鳩佢丫笨

仲有3號幹線

唔係人人炒完車仲有能力揸到車架濛撚